{"_id": "27289759-6", "pgTitle": "2010 Santos FC season", "sectionTitle": "Out", "tableCaption": "", "pgId": 27289759, "tableId": 6, "tableData": [[{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Wagner Diniz", "surfaceLinks": [{"surface": "Wagner Diniz", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 15043356, "language": "en", "title": "Wagner_Diniz"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "S\u00e3o Paulo", "surfaceLinks": [{"surface": "S\u00e3o Paulo", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 187274, "language": "en", "title": "S\u00e3o_Paulo_FC"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Andr\u00e9 Astorga", "surfaceLinks": [{"surface": "Andr\u00e9 Astorga", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 14373147, "language": "en", "title": "Andr\u00e9_Astorga"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Bragantino", "surfaceLinks": [{"surface": "Bragantino", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 1861824, "language": "en", "title": "Clube_Atl\u00e9tico_Bragantino"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Luizinho", "surfaceLinks": [{"surface": "Luizinho", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 10060066, "language": "en", "title": "Luiz_Antonio_de_Oliveira"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Cruzeiro", "surfaceLinks": [{"surface": "Cruzeiro", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 187301, "language": "en", "title": "Cruzeiro_EC"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "GK", "surfaceLinks": [{"surface": "GK", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 86314, "language": "en", "title": "Goalkeeper"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "S\u00e9rgio", "surfaceLinks": [{"surface": "S\u00e9rgio", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 13540684, "language": "en", "title": "S\u00e9rgio_Lu\u00eds_de_Ara\u00fajo"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Free Agent", "surfaceLinks": [{"surface": "Free Agent", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 322192, "language": "en", "title": "Free_Agent"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "MF", "surfaceLinks": [{"surface": "MF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 548981, "language": "en", "title": "Midfielder"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Felipe Azevedo", "surfaceLinks": [{"surface": "Felipe Azevedo", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 27992158, "language": "en", "title": "Felipe_Azevedo_dos_Santos"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Paulista", "surfaceLinks": [{"surface": "Paulista", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 1787979, "language": "en", "title": "Paulista_FC"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Eli Sabi\u00e1", "surfaceLinks": [{"surface": "Eli Sabi\u00e1", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 19876001, "language": "en", "title": "Eli_Sabi\u00e1"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Paulista", "surfaceLinks": [{"surface": "Paulista", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 1787979, "language": "en", "title": "Paulista_FC"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Ada\u00edlton", "surfaceLinks": [{"surface": "Ada\u00edlton", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 5996744, "language": "en", "title": "Ada\u00edlton_Jos\u00e9_dos_Santos_Filho"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Free Agent", "surfaceLinks": [{"surface": "Free Agent", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 322192, "language": "en", "title": "Free_Agent"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "FW", "surfaceLinks": [{"surface": "FW", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 428681, "language": "en", "title": "Forward_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Jean", "surfaceLinks": [{"surface": "Jean", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 10605602, "language": "en", "title": "Jean_Carlos_da_Silva_Ferreira"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Free Agent", "surfaceLinks": [{"surface": "Free Agent", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 322192, "language": "en", "title": "Free_Agent"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Paulo Henrique Rodrigues", "surfaceLinks": []}, {"text": "Atl\u00e9tico\u2013GO", "surfaceLinks": [{"surface": "Atl\u00e9tico\u2013GO", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 4597013, "language": "en", "title": "Atl\u00e9tico_Goianiense"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Triguinho", "surfaceLinks": [{"surface": "Triguinho", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 11271195, "language": "en", "title": "Triguinho"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "S\u00e3o Caetano", "surfaceLinks": [{"surface": "S\u00e3o Caetano", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 608861, "language": "en", "title": "AD_S\u00e3o_Caetano"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Fab\u00e3o", "surfaceLinks": [{"surface": "Fab\u00e3o", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 7969524, "language": "en", "title": "Fab\u00e3o"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Free Agent", "surfaceLinks": [{"surface": "Free Agent", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 322192, "language": "en", "title": "Free_Agent"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "FW", "surfaceLinks": [{"surface": "FW", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 428681, "language": "en", "title": "Forward_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Kl\u00e9ber Pereira", "surfaceLinks": [{"surface": "Kl\u00e9ber Pereira", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 3695574, "language": "en", "title": "Kl\u00e9ber_Pereira"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Free Agent", "surfaceLinks": [{"surface": "Free Agent", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 322192, "language": "en", "title": "Free_Agent"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "FW", "surfaceLinks": [{"surface": "FW", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 428681, "language": "en", "title": "Forward_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Gil", "surfaceLinks": []}, {"text": "Vila Nova", "surfaceLinks": [{"surface": "Vila Nova", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 1783425, "language": "en", "title": "Vila_Nova_Futebol_Clube"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Contract termination", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "MF", "surfaceLinks": [{"surface": "MF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 548981, "language": "en", "title": "Midfielder"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Rodrigo Souto", "surfaceLinks": [{"surface": "Rodrigo Souto", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 11171674, "language": "en", "title": "Rodrigo_Souto"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "S\u00e3o Paulo", "surfaceLinks": [{"surface": "S\u00e3o Paulo", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 187274, "language": "en", "title": "S\u00e3o_Paulo_FC"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Swapped [b ]", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "FW", "surfaceLinks": [{"surface": "FW", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 428681, "language": "en", "title": "Forward_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Fabiano", "surfaceLinks": [{"surface": "Fabiano", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 8545692, "language": "en", "title": "Fabiano_Vieira_Soares"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Ipatinga", "surfaceLinks": [{"surface": "Ipatinga", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 1755869, "language": "en", "title": "Ipatinga_FC"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "MF", "surfaceLinks": [{"surface": "MF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 548981, "language": "en", "title": "Midfielder"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Dion\u00edsio", "surfaceLinks": [{"surface": "Dion\u00edsio", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 15146100, "language": "en", "title": "D\u00edon\u00edsio_de_Oliveira_Alves"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Oeste", "surfaceLinks": [{"surface": "Oeste", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 21659370, "language": "en", "title": "Oeste_Futebol_Clube"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Filipi Souza", "surfaceLinks": [{"surface": "Filipi Souza", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 15424133, "language": "en", "title": "Filipi_de_Souza_Barros"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "SEV Hortol\u00e2ndia", "surfaceLinks": []}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "MF", "surfaceLinks": [{"surface": "MF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 548981, "language": "en", "title": "Midfielder"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Patrik", "surfaceLinks": [{"surface": "Patrik", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 15424334, "language": "en", "title": "Patrik_C\u00e9sar_dos_Santos_Duzi"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "S\u00e3o Bento", "surfaceLinks": [{"surface": "S\u00e3o Bento", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 9014477, "language": "en", "title": "Esporte_Clube_S\u00e3o_Bento"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Luciano Castan", "surfaceLinks": [{"surface": "Luciano Castan", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 26010146, "language": "en", "title": "Luciano_Castan"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Uni\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o", "surfaceLinks": [{"surface": "Uni\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 6239243, "language": "en", "title": "Uni\u00e3o_S\u00e3o_Jo\u00e3o_Esporte_Clube"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "MF", "surfaceLinks": [{"surface": "MF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 548981, "language": "en", "title": "Midfielder"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Germano", "surfaceLinks": [{"surface": "Germano", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 12006779, "language": "en", "title": "Germano_Borovicz_Cardoso_Schweger"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Sport", "surfaceLinks": [{"surface": "Sport", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 604575, "language": "en", "title": "Sport_Club_do_Recife"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Contract termination", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "DF", "surfaceLinks": [{"surface": "DF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 649702, "language": "en", "title": "Defender_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "George Lucas", "surfaceLinks": [{"surface": "George Lucas", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 10726902, "language": "en", "title": "George_Lucas_Coser"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "S.C. Braga", "surfaceLinks": [{"surface": "S.C. Braga", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 990671, "language": "en", "title": "S.C._Braga"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "End of contract", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "MF", "surfaceLinks": [{"surface": "MF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 548981, "language": "en", "title": "Midfielder"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Giovanni", "surfaceLinks": [{"surface": "Giovanni", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 2647669, "language": "en", "title": "Giovanni_Silva_de_Oliveira"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Retirement", "surfaceLinks": [{"surface": "Retirement", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 26495, "language": "en", "title": "Retirement"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Retirement", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "FW", "surfaceLinks": [{"surface": "FW", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 428681, "language": "en", "title": "Forward_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Andr\u00e9", "surfaceLinks": [{"surface": "Andr\u00e9", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 13729574, "language": "en", "title": "Andr\u00e9"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Dynamo Kyiv", "surfaceLinks": [{"surface": "Dynamo Kyiv", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 889025, "language": "en", "title": "Dynamo_Kyiv"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Transferred", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "FW", "surfaceLinks": [{"surface": "FW", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 428681, "language": "en", "title": "Forward_(association_football)"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Robinho", "surfaceLinks": [{"surface": "Robinho", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 1172821, "language": "en", "title": "Robinho"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Manchester City", "surfaceLinks": [{"surface": "Manchester City", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 165813, "language": "en", "title": "Manchester_City_F.C."}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Loan expiration", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}], [{"text": "MF", "surfaceLinks": [{"surface": "MF", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 548981, "language": "en", "title": "Midfielder"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Wesley", "surfaceLinks": [{"surface": "Wesley", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 15146865, "language": "en", "title": "Wesley_Lopes_Beltrame"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Werder Bremen", "surfaceLinks": [{"surface": "Werder Bremen", "locType": "MAIN_TABLE", "target": {"id": 7598082, "language": "en", "title": "Werder_Bremen"}, "linkType": "INTERNAL"}]}, {"text": "Transferred", "surfaceLinks": []}, {"text": "", "surfaceLinks": []}]], "tableHeaders": [["Pos.", "Name", "Moving to", "Type", "Source"]], "processed_tableHeaders": ["pos.", "name", "moving to", "type", "source"], "merged_row": [], "entityCell": [[1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 0, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 0, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 0, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0], [1, 1, 1, 0, 0]], "entityColumn": [0, 1, 2], "column_type": [0, 0, 0, 4, 2], "unique": [0.16, 1.0, 0.75, 0, 0], "entity_count": 72, "subject_column": 1}
